(尋人) 尋晚喺荔枝角巴士站照顧一個醉酒佬既年輕人

我有啲唔值錢，但重要既野唔見左，但我真係醉到點樣返屋企都唔知。所以，如果你有緣見到呢個post , 你喺度留言或者add 我 telegram : altarofeden , 我想知道返果晚既野，等我可以打去相關既地方去問下有無人執到我果樣野，唔該哂。

咁你係醉酒佬定係年輕人

應該係個巴士站